高質黃店西餐鋸扒外賣送上門推介-second bite

我好鍾意食 唔想佢執先分享比大家佢個位本身偏僻 但依家佢做晚市外賣 見佢fb好少人like應該無咩人知 我都攞咗menu會叫外賣食 圈低啲個人食過又推薦大家嘅嘢食

剩係食過幾款扒 非常高質 唔會係啲腐肉 紅色極推薦 黑毛豬柳同芥末牛柳 黃色是抵食大份之選 其他飯意粉無試過
另外想同老細講 懷舊港式鐵板餐好好食 個底啲薯條焗到淋晒真係好撚正芥末牛柳略嫌撈唔均 唔係粒粒都有芥末 但牛柳夠細粒同淋都好好食 另外食完龍蝦希望有張濕紙巾 黑毛豬柳都好好食 薯蓉有啲薯粒都好perfect
不過希望鐵扒餐最後可以有杯啫喱仔 蘿蔔臣或759個種好平嘅啫喱粉就夠 食完鐵扒餐好想有細細杯啫喱食 會諗返細個嗰陣有得食鐵扒餐真係好開心

雖然唔係啲咩叫海鮮食嘅大客 但真心希望你地捱到落去求你地想執之前記得要告急咗先

結界點計，200定500

Push

咁你wtsapp佢問

Push
不過想知點樣由荔枝角送到新界都仲夠熱

鐵扒外賣

其實有個保溫盒可以keep好耐，主要係香口嘢會淋左，外賣無得搞

唔鍾意可以叫非鐵板扒餐 外賣應該無鐵板掛

咁會唔會medium焗到變medium well 定係佢計埋焗完個熟度

你住太遠 可能就不了 一係唔好叫炸野
新界區有其他黃店嘅
當係九龍區推介

wtf, 聽日假期就試下先

扒煎完會rest既，之後點keep都唔會太影響個doneness，當然你話拎枝熱燈照半個鐘就無得好講，唔熟都變乾

應該無得計 太遠驚伏就算啦

保溫盒喎 keep住個熱度
利申 唔識

你平時留意下個扒唔會話起晒煙咁拎過黎俾你，黎到你枱一般都係五六十度，因為rest過收返啲肉汁

咁五六十度入保溫盒係唔足以令舊肉繼續變熟既

可能我食開垃圾 牛小排我反而無咁鍾意
不過唔知外賣會點

我諗佢講緊鐵板我真係唔知外賣鐵板餐會點 我之後試完再po啦

佢應該係講正常扒啦，應該無人覺得可以鐵板外賣咁撚奇幻掛

如果成個鐵板拎過黎火紅火綠，我double 都照俾，屋企食鐵板幾撚過癮

五六十度 焗20分鍾唔會影響？

外賣好似都仲唔錯

現實係有啲野根本唔應該外賣

西餐見到個膠盒已經無胃口啦

呢3張都幾靚仔 可以一戰

其實又唔算係啲咩貴價西餐 無咩所謂啦又唔係fine dine

影響唔大，你話浸住兜5-60度既水就影響大喇

俾個例子你，桑拿房都成六十幾度，你有啲意志力都頂到20分鐘，出到黎有無發現自己熟左
但六十度既水你頂到一分鐘都當你贏

真心唔識 thanks

港式鐵板黎講佢真係無得輸
試過好多間傳統甚至係差不多價錢嘅名寶石都唔及佢好食

push

牛扒外賣食真係有D保留

好有道理利申40度水都覺得太熱

咁呢樣又無乜野ge,
嫌個膠盒太迫唔靚咪自己擺響個大碟度食囉.
果陣大快活D扒餐我都係咁, 食得舒服好多.

可以試吓黑毛豬同飯意

好似幾正

屋企買個粟米六粒飯都會轉碟食，感覺無咁慘

ching 食外賣仲要洗碟

生活態度想問你哋係咪有工人洗碟

真係有，但一隻碟多數自己洗埋啦

呢間啲意粉麻麻
不過餐湯好掂
豬扒雞扒就正路
個肉餅包幾得

up

肉餅包我都食過 好特別又幾好食
餐湯上次係南瓜湯無咩特別 不過牛角包好食
雜扒係正常但好大份同埋我覺得個松露汁幾好味

得嘅話講聲
我都想叫

睇完fb發現外賣無包鐵板

推

寶石仲要係藍

呢間的確幾高汁
但有時會咸左D

推！！！

以前食嘅

我之前食都覺 食得多有啲咸 早幾日食好似唔多覺
可能改良過

驚比人玩外賣

葵荃青荔都算新界
荔枝角過去都好快

鐵板外賣，如果有人做到呢樣野，應該會係獨市生意

係咪長沙灣個間？？
食過真係好食
但我係食lunch

最後果張好似好撚正

我無
不過外賣大不了咪洗一兩隻碟, 又唔會痴實晒, 好快搞掂je.

呢間野佢個手打肉餅漢堡真係好撚好食，次次去都必叫又大份，一份兩個人食都夠

痴撚線

試左黑毛豬

沙田D屋苑送唔送到？

呢間肉餅好食

好吸引

想食

係 你食咗啲咩 有咩午市推介

我唔識欣賞 都係鐵板好食

鋸排都有外賣?

雜扒餐同巨形牛肩真係好飽

香港應該發展好似韓國果d外賣電單車（唔係foodpanda）

點先可以做到發達大計
附送個枝架 下面點蠟燭加熱鐵板得唔得

你wtsapp問問

見到鐵盤裝都唔開胃 好似比狗食
唔明華人餐廳食牛排完全冇一個標準
你話鐵板裝都講得通

推 真心好食
龍蝦牛角包好足料 個包烘到又熱又脆
牛扒煎得好香 生熟啱啱好

雖然個位吊腳
大家一齊懲罰佢 保黃店

屌搵日直接出去食先

有啊 你睇個外賣餐 有包鋸扒

有咩分別 fp都有車手

係咪你對鐵盤有成見
依家啲狗狗多數都用膠兜啦

點解你影得靚咁多 好好食咁

玻璃碟好d

記得訂位先 依家唔比群聚 見佢好多位都唔坐得仆街林鄭

鋸扒用玻璃會唔會好危險

其實法式牛扒都係鐵盤上
唔一定係比狗食

會唔會凍哂

試完話你知

石碟木盤瓷碟金屬都見過，就係無見過食扒用玻璃碟，邊間寶號咁做介紹下

唔能jar jar聲

外賣有冇得用FPS

tui

住附近，之前堂食過兩次lunch

食物質素都算ok
但員工服務有待改善
服務質素唔似西餐廳水準，似對面街茶記咁
希望可以改善下

請個員工送外賣，成本應該平過外判抽佣，唔出去送外賣既時候就可以幫手店內事務

而且韓國果隻係需要回收，如果離個疫情搞幾年，大家幾年或者個濕9政府唔俾條款日落，長遠都要減少外賣塑膠既產生，到時候推填區滿左，政府又有可以掠水既藉口

不過都係林下姐

呢間好好食

嚟間好味

睇落食唔飽

我響foodpanda見到有

影得好正

啱啱上fb睇，啲食物幾得，呢兩日可以試試

呢間好好食，我都係因為黃店先食過佢

咁快

咁岩星期六食左
個蝦汁Risotto 都好正

Foodpanda應該比較貴 我個人都ok 因為堂食有湯同牛角包 食雜扒同巨型牛就飽到想嘔

要預早幾多落order

唔係黃平時都唔會去個邊 附近元州牛肉麵 甜記餃子 王孖記 四喜 都好高汁

有D貴 邊食得起

早幾日食 佢地好得閒 一坐低 一個店員比酒精消毒液 一個拎menu過黎

呢間好好食，食過幾次晚餐唔好執呀
p.s. 佢隔離間珍珠奶茶都好黃，如果去開可以飲埋

咁之後外賣就揀呢個飯

Tui

🥡外賣晚餐速遞開始喇～！隨時隨地嘆到Second Bite 美食～！外賣速遞安排如下：
💥每日6點前落嘅Order會於6-8pm 開餐
💥每日6點後order 會於8時後開餐

鋸扒係貴啲 可以午市去試吓
或者試吓附近嘅元州牛肉麵 極抵食 我之前都介紹過

隔離間御茶我真係唔敢推介比大家每次食完都飲 無次試到好飲嘅

唔好意思，借個位
港台節目顧問團吹雞

高官政治施壓要廣播處長跪低，擺明言論審查，侵犯新聞自由！
香港人簽名，支持港台撐到底！
請立即簽名並轉發：

港台節目顧問團成員發起網上聯署 譴責邱騰華政治干預港台編輯自主

昨日(4月2日)商務及經濟發展局局長邱騰華批評港台節目The Pulse訪問世衛代表違反『一個中國』原則。邱局長在公開回應中引用《香港電台約章》中港台之目的和使命作為政治工具，等同要求港台記者和製作人員自我審查，嚴重損害言論和新聞自由。
我們作為香港電台節目顧問團成員，認為上述指責極為無理，強烈譴責邱騰華干預港台編採自主和高調向廣播處長施壓，以達致要求港台自我審查之目的。//

外賣午餐都有湯，不過就無雜扒叫
我住得遠，過去要坐兩三個站巴士

可以試吓叫佢依家個晚市外賣set 應該抵過fp

我而家食晏，睇緊foodpanda啫
都係落去買neighbor算

有冇jarjar聲？

有渣渣聲

試過 幾好食

Neighbour晚市個扒餐都幾好不過限量
Burger 就同價位一流 附近burgerman有連儂牆但好普通

送埋塊鐵板會唔會蝕住做？

全部都係打手放相 有冇多D 相睇下

絲打唔食牛？ 推介黑毛豬柳同手打肉餅

外賣無鐵板

邊樣難食？

唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

A

住附近 我附近黃食店都有相 憑咩屈打手呢？

食自己

呢間係咪佢第二間鋪呀
想知我咪再講多D

我覺得佢地都幾有禮貌 只係要叫佢地先識斟水

外賣仔已經食左first bite

呢個係外賣平台啊...ching柒咗唔好咁大聲

ig search 店名已經有好多相

利申 打手

推介黃店都要比人批鬥係打手 你哋慢慢批鬥啦

外賣鐵板餐無鐵板

堂食仲有無？ 轉頭去

終於有人講呢間，我食過好多黃西餐，性價比咁高真係得佢有，大份夾抵食，要海鮮有海鮮，要扒有扒，想飲cocktail 亦得

睇佢openrice都知佢請得多打手 不過其實好多黃店openrice都係咁

屌好撚吸引晚餐就決定係你啦
多戲樓豬推介

嘩屌好撚肚餓

有呀 不過晚市就最好訂位啦 依家佢封咗幾張枱 隔開晒 好少位

你影得咁靚 一定係打手不了

香港獨立

自己食過好食先幫手推post
咁都係打手就隨便

記得訂位先 佢封咗幾張枱 隔開晒 少咗位

巴打唔洗理d 濕9

私人推多幾間，mamaday,little vegas , 聚福樓

其實佢哋係用外賣平台 唔係佢哋自己送
而且係要六點前預訂 我覺得應該ok嘅

但同一個老細麻

邊個批鬥你 洗唔洗咁快起鋼

打算外賣唔想出門口
真心多謝推介，有黃漢堡仲有外賣好fit我

我想問200蚊自己食，一餐半餐都ok...但日日咁食都幾重皮

開親推介黃店post都比人話打手啦

巴打想問下尾二個碟咩名堂想嗌

多謝晒第日可以周圍去 一定去試吓

呢啲我就唔知啦 有料爆？

拉

Sorry 誤會咗 以為你話我係外賣仔
我明你個gag了

好似叫原隻龍蝦脆片，$298
我建議如果兩個人食嘅話，可以一個人嗌呢個，一個嗌餐，基本上都夠飽，唔夠先再嗌，呢個脆片啦個底好撚多，初頭兩條友仲諗住叫多個黑松露意大利飯，食完呢個即刻知唔使嗌飯

漢堡我剩係食過手打肉餅 好食 飯就有巴打推薦蝦汁飯 意粉有人話麻麻 扒我就推薦黑毛豬柳
希望你食得開心

仲有秋香 二世祖 只 炎鳥羽

話吊... 好想去食..

緊係唔會日日食 附近仲有元州牛肉麵 甜記餃子 仲有王孖記真空黃薑飯 再唔係就西喜啲麵包深水埗個邊就有更多黃店茶記 都平

秋香個煲仔飯 係厭佢細左少少啫，好難再挑剔到

呢間食過 真心不錯
埋單好似千幾 2個人

應該係原隻波士頓龍蝦脆片 $298 個個

721

你地食勻18區？

手抓海鮮好食嗎？ 有啲貴唔敢亂嗌 巴打食得好豪

我特登留返個手抓海鮮下次食

依家太多黃店等緊食，唔得閒覆桌

食係無分區域 邊到好食邊到黃就去邊到

可惜我對龍蝦敏感

好撚香 整得
未搬出黎已經聞到陣味
d蟹多膏 蝦就啖啖肉

好癲屯門銅鑼灣長沙灣大角咀

每逢weekend就會做黃店hunter

幫手推
抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

兩個人又龍蝦又蟹好豪

樓豬住長沙灣

你點知

最後嗰張啲肉好Juicy

留名等睇人外賣中伏相

食落唔覺有咩特別 都係鍾意鐵板餐

等我一個禮拜

見你推介親都係長沙灣舖頭 我成日落街食黎食去都係果幾味

PUSH

呢間好食
試過一星期去左食2次

推薦牛肩排

我是second bite前員工
佢有四間店鋪 分別有
長沙灣 Second Bite
觀塘 在家
坑口 隱居
大圍 顯徑車仔麵
！！呢個老闆娘偽黃食人血饅頭！！
先回應其他人支持佢黃店嘅論點
1）5/8果 有間供應商免費提供豬扒俾我哋整飯盒送出去俾手足食，而當日老闆要求將一箱豬扒分成3份，
（1/3「隱居 」1/3「顯徑車仔麵 」1/3「second bite 」
「隱居」果份就做飯盒提供俾手足 而「顯徑車仔麵」同「secound bite 」呢兩份就私吞自用（！！老闆娘仲刻意叫我哋忍瞞供應商！！）利用人哋嘅善心去賺取自己嘅私利 人渣！！
2）5/8 11/11呢兩日老闆娘因「交通不便」為理由淨係second bite暫停營業一天，但另外三間鋪要自行解決返搭交通工具返公司問題！正所謂核彈嚟到都要返工！！（製造假象俾其他人，令人哋相信佢係參與罷工活動之一 可恥！！）
3）因為之前店鋪生意淡薄 但係佢利用黃色經濟圈去推銷自己 仲叫埋自己屋企人係post下面做媒讚自己啲嘢好食！如今營業額大幅上升時，佢冇捐過一分一毫出去幫助手足 淨係識食人血饅頭！！！
4）因為佢老公做金融業 經常中港兩邊走 成日請佢啲客戶去second bite食飯，為咗唔好得失佢啲客 店內嚴禁張貼任何文宣/連儂牆！！（加上老闆娘自己冇參與過任何一次遊行 連五大訴求 缺一不可都未聽佢講過）

附近食過好食嘅 元州牛肉麵，甜記，長沙灣間美味餃子店（我呀媽好鍾意佢個野葛菜湯），second bite , neighbor,吉寸（佢即叫即燒 要等好耐 而且座位少所以收埋唔推介，必叫燒芝士年糕）對面whatscafe(再平啲嘅西餐 性價比高 燒雞幾好食），深水埗 華園 黃金 琦興 榮華 都係幾好食嘅茶記，素年 （新派素食 好食 好岩少食素嘅人），仲有西九八樓個堆 仲有啲好出名 多人等位就唔講了
小食就水見地瓜球 魚蛋閣唔算黃（但以前係林昌記分店 改咗名 但依家仲賣緊佢啲魚蛋 幫襯佢啲魚蛋 應該都幫到林昌記老細）炸金蛋好好食

好大份唔好自己一個食 切塊扒都切到手軟

有冇呃豬扒證據？

鐵板點外賣

鐵板外賣無鐵板

推介土瓜灣楚撚記啲撚手小菜無得輸

點收塊板
放低塊扒就走？

呢間真係冇特別 唔明點解咁多人排
利申：住附近

佢之前有請打手幫手宣傳

我同朋友都好鍾意食

其實好多出名黃店都有請打手例如66雞煲

又貴又唔好食

推埋上熱門

想知你叫咗咩野食

唔好屈人wo

或者85假罷工嘅證據都有掛

Mark低哂得閒試
Btw樓上員工爆料好似似層層咁

原來冇罷到工

好𠹌正

你做乜

鋸扒可以外賣？屌

乜證據都無 老細叫佢地照常返工最少都有wtsapp紀錄掛 佢地話個個打手帳號 我都見到有次佢無用專頁ac覆人 用錯個個ac覆

真係有人俾貨佢叫佢整細路仔餐
間凍肉公司好似叫 xx海鮮批發

其他我都成日食
人血饅頭不了

睇到好肚餓

巴打做左好耐？

呢間野好撚貴食窮你!

睇返自己八月嘅推介post 個陣勁多人入黎回覆文宣/資訊有啲感觸

有冇外賣?

有呀 外賣自取麵或飯送汽水
除非你唔食牛 唔係嘅話佢啲牛好食過佢啲無骨雞髀麵

Ps:送汽水優惠到4月10

你又有野爆

露哂底
預咗話分化
但食饅頭就講唔通呀麻
一箱凍肉

我岩岩去睇返

睇唔出佢偽黃
同埋何已完個日 我咁岩去咗佢到食 個員工好開心咁每個客都送杯香檳事後睇返fb先知佢話開香檳 所以我未係好信佢講嘅嘢 如果偽黃店 呃豬扒 我唔覺得真黃手足會唔劈炮 爆料

咁xx海鮮批發 D 肉去咗邊
一箱20KG 一個餐又幾多錢
你偽黃我都會食
但饅頭就 食咗背脊骨落
個批發好似叫 fxxx 哥
匯豐都染紅啦 你唔問黃員工點解唔走
唔洗食飯咩

快d 去食

邊間海鮮批發黃嘅 我都想買

係你問嫁 海鮮批發個老細有咩搵second bite 呀

加密ok?

就係想比人知 洗咩加密

全家決定今晚會嗌

唔係個個黃老細想出名

偽黃可恥

咁講明偽 唔通唔扮野？

咁即係仲食唔食得過呀？我都有去顯徑食車仔麵

同問
咁姐係點呀

講左幾個鐘都係得個故仔，證據呢？
好想食花生，無證據我block 鳩你老味

但睇佢個 facebook , 一啲文宣味都無

咁同上邊嗰抽嘢無關係喎

四喜佢第一年出月餅就買開

裝修啦

上面123 郁係講佢扮黃 無文宣味 唔關事？

上邊係話佢偷豬扒，逼人返工喎，你係咪搞錯重店？

成篇文 主要屌佢食人血饅頭 同埋 上面果堆野 只係講佢昆人既詳情 最終目的都係 比人知佢係偽黃

唔係黎到今時今日仲鬥緊黃呀嘛？
如果真係偷豬扒，逼返工，咁就直情係藍，杯佢都係應有之義。
但無證無據上邊寫篇嘢就話佢食人血，我就不敢苟同喇。

唔知篇文邊度黎 以為佢係啲爆料文copy過嚟 但google咩都搵唔到 又無啲證據相好奇怪 要屌偽黃做乜唔自己出post屌 打完篇野又唔見咗人

個手打漢堡正 次次去都係食呢個 好juice

我知間舖好難做落去
上手間龍蝦漢堡係呢區行呢個路線都頂唔到